記錄下今日嘅如廁狀況

話說琴日全日屙屎唔出 但係臨瞓前個肚又好脹
所以啱啱食左個辣雞麵同飲左杯凍啡做早晨
希望可以有第一督

咁太刺激腸胃，會好昜發炎 日頭起身飲杯熱少少吠暖水

有飲到 啱啱去左第一督一陣等百佳開門就去買枝西梅汁

一日痾唔出屎有幾咁閒

本身日日有屎屙 突然冇得屙搞到個人周身唔舒服

8:26 am 屙左第二次屎

岩岩爆完

純文字討論？

唔通影舊屎出黎咩

梗係啦

唔啦Ching 怕引起大家不悉